大頭蝦唔見野嘅人好撚垃圾

屌
有冇人喺poly執到一個迷彩對摺卡套？
裡面有啲相對我好緊要
只係幾十分鐘前唔見
好想搵翻

垃圾，無撚用

祝你搵到

垃圾post

有

原來係你架 以為係垃圾 順手掉左落垃圾桶

搵翻啦屌你地老母